有冇人覺得地球其實係被外星生物控制

如題

人類的肉體只是靈體的牢籠

係外星人眼中地球人都係外星人

未必可能係奴隸 昆蟲 寵物 實驗品

我地係人地既遊戲

有冇玩過sim city

就好似蟻係二維永遠唔知我地人類係點咁

呢個講法唔太精準 蟻雖然只可以上下左右行 佢地都仍然存在係三維度

可能調番轉

不過外星生物同弦理論個關係唔太大
弦理論係講緊多重宇宙果啲野
好似係

老高

咪玩啦 果條友content farm 黎

matrix

拍得好，最起碼唔會講到悶親聽眾，講真做呢種內容嘅影片有邊一個唔係靠content farm

咁人類其實都可能存在緊係四維 五維世界入面 但人類感知唔到